有咩英文名一聽就覺得係靚女？

可能鐘意Fifi,
我覺得叫Fiona一定係可愛兼靚女

Angel

pretty

一定係美極

想引人中伏

Shirley

Eunice

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

noel

Fifi姐

好似唔錯

Coco

Angie

一聽到就覺得係淫盪女

Giselle

Emma

Emma+1

Grace

Angela

Jessica

Queenie 啲fd

bitch

Tiffany

Natalie

Tom

Horny

我未聽過嗰啲英文名好多都係靚女

Sika

拿，千雪bb就叫Tracy, 欣直就叫grace, 講左咩自己參透下

Venus

親戚啲女有幾個都係叫Eunice
細細個就識閪面

浮誇豬乸專用

Michelle

Emma!!!! Erica Bella

應該得Natalie冇乜肥閪柒閪敢用
htw grace joyce齋聽都覺得好撚肥膩

Katrina 好似唔錯

agger

Emilia

stella

bb

charmaine

Christy

Katherine

Joeba

Alice

Veronica

MeMe

olivia

一定係Kate!!!!

臭閪 懶型

Cheryl

Teresa

Chloe
Katie

irene
mina

Sharon，一生唯一愛過嘅女人，現已出家

Наташа
Светлана/Света
Анастасия/Настя

rio

Charlotte

Natalie 一定係最撚正

yan

allison

kate😍

Joyce

Irene 😍😍😍

blocked

Bitch

priscilla

angelababy

Charlie
Ashley

最近好撚多人要block。想單機？

Magdalene

Petty

Btw 我個名

Cat girl

攞去八婆名個post對比下 可能10個有9個都重複

暗示靚女多8婆

Ben

識一個係人渣畜生黎
雙面人既臭閪

咁啱？我學校老師又係叫Eunice，又係死臭閪，仆街八婆

Sex同霧蓮

Yuki
CoCo
NaNa
Water
Ha Ha

Bella

我個名

Iris

Eleanor
Georgia
Georgina
Sarah

我鐘意果個Coco唔係

Georgina

Rachel

Agger

Jody

Wing

即時諗起賢淑型好似唐詩穎咁

公司有件超肥charmaine

Abbie

Stephanie

nicole

叫得自己做Athena 個啲肯定以為自己好多人追

mandy <3

Lawrence

Veronica

上面依d唔港式既英文名

通常都係靚女黎

Hi my name is Katrina ,my name is huge I'm sarah,I'm Emm, I'm joe to you

Yui

Sona
一聽就知係溫柔 仲識彈琴

Ashley

Joey

Elise

zero
banana

Scarlett

咁耐都未有人講christy

Zoe

Pussy

係你面前唔係

Angelababy

Crystal?

Kelly

me
my

Chloe

Maria

Betty

聽到都覺得靚

CHRISTY
Vivian

Hazel唔差

Kenny

mamamia

igotoschoolbybus

+1

係雞係公廁

Amber
Emma

米米

charlotte

Victoria
Tracy

Cassandra
Daniella

Rachel
Evelyn

Brittany
Constance
Hazel
Giselle
Gabriel

Mary

Jack

Marcella

Beauty

Claire

馬紀筠 Bella

Kenneth

Katrina

Chorong

Yanny

Vanessa
Vivian

Agnes

L....
Hayoung

男人名

Fiona港女臭雞

Melissa

flplou

Banana

我

臭西八婆生得矮，仲要成日唔屙屎，一撚定係叫IRIS

冇英文名就最靚女

CHING

Emma rachel miki

我識個Tiffany 好撚豬，又蠢

Janice

John

呢個實靚啦

咁耐冇人講Agnes

Dorris

咁耐冇人講Coffee

冇人會同佢撞名，除非自認靚過佢；
Btw,身邊有冇朋友叫Stephy?

Vivi/Vivian
見/識落2個都係靚女

都冇咩緋聞，點解屈佢係雞

Alicia

Peter

美極

Yammy

Lily

Настя 十個十個都靚

Janice man

julia

Ailsa

頂你咩

Katie
我女友

Katie

Jessie

真, 不過只係從我睇筆友/交友app/網既經驗
識真人既機會

Настя真係見名未見人已經扯定旗

Natalie!!!!

約出黎見下 通常都肯

三寶
Anna (Настя)
Kate (Катя)
Sonya (Соня)

屌香港都搵唔到, 唔係住俄文國家

Carmen

上網識左個Света個妹叫Катя
兩個都幾正

叫得Kate 都唔會柒

聽到名都扯撚哂

廢話 緊係Justine

candy

好想住下俄文國家，去住返兩三年

去啦去啦

史力加個老婆都係叫fiona

點去, 去讀書係爽, 咁讀完點

Jane
Angela

Alison
Christy

肥婆喎

臭西格

Felice

jasmine

Nikita

Sharon+1

不過Света唔知忙定點, 而家傾到第四個月開始hea覆我
可能要搵多幾個傾下先得

Clare/Claire/Jenny/Janny

Yumi

Eva

Una

港女

識親都

Cherry

Blair

狗也不屌

GiGi

做野 落地生根

Miki

natalie

Blanc

mandy
dickie
christy

mia
cobe

hannah

apple
orange
banana

Wincy

Chloe
Christy
Mandy

識兩個angle 兩個都幾高質

Sandy

iris

jennifer

Lilia

Kylie

Miku

Miko

tiffany

Chrisella

Christina

yanyee

Rency

Yuki shura ringo

唔同名喎老細

識貨

Regina

我識幾個，一係好豬一係好索。

十個Christina 8個都係姣

Sonia
Milena
Melanie
Monica

識野

呢個係氣質名
一生最愛
已出家

打LoL咩

Rebecca

水果名

eg Apple

joyce 肉地靚女

識親叫sharon都係高妹

Michelle 好bitchy 同自戀

有冇啲四個音又順口？

推

Анастасия

如果將сия當一個音

janet

好娘，不了

Claudia

Cynthia
Kynthia
Vianne
Cecilia
Ashley
Cindy

Claire
Louise

Hazel +1

查實點讀？

Anastasia

myname

今日識到個靚女叫Espresso

多謝

叫我？

Stella
Sarah

一個我老婆一個我個女

chloe 一定係

Evelyn

Janice
識幾個都好正